Adicionado, Object builder e Item editor.
Rme com o OTB atualizado

Removi os clientes 11/12 muito trampo ficar cuidando disso, e hoje ja se sabe o suficiente sobre novos protocolos.

Otb Atualizado, POREM MUITO POREM ele e diferente e pode não ser compativel com demais ots.

Tutorial cliente 11
RSA KEY
Antes
BC27F992A96B8E2A43F4DFBE1CEF8FD51CF43D2803EE34FBBD8634D8B4FA32F7D9D9E159978DD29156D62F4153E9C5914263FC4986797E12245C1A6C4531EFE48A6F7C2EFFFFF18F2C9E1C504031F3E4A2C788EE96618FFFCEC2C3E5BFAFAF743B3FC7A872EE60A52C29AA688BDAF8692305312882F1F66EE9D8AEB7F84B1949
Depois
9B646903B45B07AC956568D87353BD7165139DD7940703B03E6DD079399661B4A837AA60561D7CCB9452FA0080594909882AB5BCA58A1A1B35F8B1059B72B1212611C6152AD3DBB3CFBEE7ADC142A75D3D75971509C321C5C24A5BD51FD460F01B4E15BEB0DE1930528A5D3F15C1E3CBF5C401D6777E10ACAAB33DBE8D5B7FF5

antes
https://secure.tibia.com/services/clientservices.php

depois
http://127.0.0.1/login.php

Resolvendo erro de não conectar em clientes 12 com sprites novas.
vá até a pasta assets/content.jason e abra o arquivo com qualquer editor e remova essa linha.

{
  "type":"staticmapdata",
  "file":"staticmapdata-a652339c2ac830124ea16f14ee0b0bc9324263ec990bb99bb8e518942069ecab.dat"
},

Isso serve para aqueles que usam protocolos acima do 11.8.
O pessoa que utiliza o cliente 11.44 vai continuar suave abraços.